[推車咁推] 溫哥華商場千人高唱香港國歌活動冇人理

好感動
唔撐唔好話自己係真香港人

好感動
推

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推，世界各地好多人同我地一齊行落去架

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

push

雖然你地個政府好垃圾，但你地好撚高汁

多謝

海外港僑

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

多謝你地